怎麼分手心裡那麼疼 怎麼分手感到那麼冷

怎麼分手一直還想你 怎麼說了分開卻不捨得

下...

嚴寒裡結冰的河如同平地
然而我竟失足跌穿冰封的痛悲

單春不啦

gay

專心做嘢兩個月左右慢慢就無曬feel

又沈船

不==